12月8號 維園要人呀屌你

見post者一齊開post洗版

圖都冇張學人開post